侍奉部重新復活了

@短狗@黎明狗@摩狗@19仔@櫻狗@上條狗@金狗@風紀狗@純狗@上進狗@光宗狗@神隱狗@木狗@伊狗@慈父狗@毒輸狗

@直狗

好耐冇見WO
搞大條女個肚未?

唔@我 我唔開心

預我未今次? 想清算你地

Ok

明明就有櫻狗

開GP未呀? 想9up呀屌

開了 ig比你？

留ig啦 仲tg

真，毒撚先用tg😂

復活未！！！！

快撚D開返個TG GP入去9up啦屌啦星

比你tg我

加了

美波狗我屌你老母！

==

入谷未